求消防救人

高層仆街 但希望前線出嚟救被困理大所有人